樂囝首先拎左個衣著獎

NMD

你POLY個髮型都應該拎造型獎

哪有nmd

真係幾型

通常拎左呢個 影帝都冇份

全場都係一式一樣踢死兔,基本上真係睇對鞋